去北海道唔揸車會唔會好唔方便

想夏天去睇下花

睇你想去邊
5月底6月頭，我哋自駕由札幌大通公園紫丁香，富良野富田農場到網走東藻琴芝櫻同鬱金香公園。
以上地點可以坐巴士，但要留意班次。而且，自駕好處係見到鍾意景色舖頭都可以隨時停底。
如果獨遊，可以留意chuo bus 有一日巴士團，睇吓啱唔啱心水

自駕啦

P牌仔

多謝各位 即係收皮

咁問黎做乜

都唔會呀，上個月全程搭jr都玩得好開心
好多預計唔到嘅突發事發生 ，例如搭緊jr由機場出札幌搭搭吓供電出問題(好似係)要退返錢出閘迫普通巴士

夏天花期季節基本上 jr 加觀光巴士線只要時間 plan 得好已經好夠玩。